關於地鐵

我想請教下大家
地鐵同火車可唔可以帶氦氣球入去？？
我知金屬唔可以，咁膠氦氣球呢？？

推

No

點解用氦氣 唔氫氣

聽講依家用氦氣多過氫氣

驚飛走咗拎唔返。遮住D野？

唔明

氫氣會爆炸
氦氣唔會